[緊急] 希爾頓

上面依家出曬防暴喺正M記門口，大家行商場後少少，有條路應該過到，唔好戴口罩